［祝出征世界杯既曼聯球員健健康康🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [335］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

你隻翼攻擊力勁到爆燈咁咪唔使考慮佢防守能力都可以買囉

樓豬快啲落樓買個啊活啦

望住利記vvd
就諗超rio

不了

有冇轉會news

就黎兩點有下午茶食架啦

貢長既

Hi gay羊

正皮

但依家出會唔會早左啲

差唔多啦 你估練波唔會傷咩

冇左細緊 宗師應該好安全

認錯人？

Hi 雞頭

羊仔 幾時搞基？

Lauming

個topic開得幾好
係可惜我冇份姐

廢咪冇份囉

番歸啦你

我仲長 要唔要試下

你老味留意左你好撚耐
次次反馬
馬仔得撚罪你呀

屌你條街既猁撚氾濫
行幾步已經見到個

成地精味

弱智要刷存在感咪咁

睇字都腥

馬仔又屌過佢老母

仲有啲報紙同ig fb
真係唔敢想像畀佢贏到會點🤢

啱啱喺太古城 保守估計見到十隻痢狗

上次大球場先多利狗

咪同你班撚樣反羊差唔多

你食完屎就要逼人食屎？

佢弱智架 體諒下啦

迷馬就一定反羊既咩

屌摩9多過屌羊囉

只許州官反羊不准伯姓反馬
好大嘅官威啊 包大人

利狗真係周街係 好似著埋今日冇得著咁

有時下午茶都仲有啊活

本身諗住今日著曼波衫
諗諗下都係聽日先

聽日更加唔駛著啦

聽日出街要著水鞋
成地精

又黎一竹竿打沉一船人
我有反羊？
再者係你先撩者賤

究竟最狗竇分左幾多派
反羊 撐羊
反馬 撐馬
反摩 撐摩
仲有冇？

阿Fred又變左53m英磅

擔心聽日唔敢落街好過啦

Yuri 話說我無左你tg...可以add返我？

屌你咩 當呢度咩地方？
公然招sp

1. 反
2. 撐
3. 反

who十卜me

傑寧公主去左主場睇
依條女去睇親都豬波

咁都關你事🤓🤓🤓 想玩3p?

華山論劍

仲有真曼迷 同 雜種狗

差唔多見到晒唔同年份既猁撚波衫
有件係全黑既nb 我直情未撚見過

正正前面有個四眼肥仔著今季10號伊巴

想問下呢d印有無得搞？

印lin 真曼

我以前係花園打邊爐睇熱猁大戰，見過有條女著英超金章謝拉特

仲有半個月左右 佢地集合出發集訓 差唔多架啦

SMALLING

點解會有金章出現係痢嘅波衫

兩件都有印。。

咁睇唔開

rich

上季踢多過5場既除左麥湯印過哂 無人印啦今季
我唔鐘意印重複名

就係唔rich去左21印到咁

早幾日見到nts係信和開左間世界杯期間舖

過埋今晚利狗拎冠軍我地可以潛到開季

馬仔留
魔狗走

終於認

住利今晚出去睇猁輸

今晚睇唔睇猁輸

禾痢然撚硬
totally no mood睇

今晚book定潛水艇
聽日出街一定成地精

吾系話有同国光榮咩

同意大利班垃圾一樣

個班人智撚障架

紅色衫光榮

幫猁book定巴士聽日環港慶祝啦

好彩身邊都冇痢狗FD
唔使睇班癲狗叫春

lm

見到啲猁撚friend係咁YMCA同Make us dream就好撚煩，鬼唔望今晚又夢遺多次然後又影住班外國猁撚飛咁遠喊到死狗咁撚樣

今晚最希望係兩邊都攻唔入對面
之後猁記後防派膠OG，等兩邊都柒

今晚睇猁空炮

應該係補時蝗黑球12碼絕殺
猁狗輸波蝗狗俾人屌黑哨

射埋12碼可以落街晨運食早餐

牙朗

30分鐘派全餐 然後456

利記嬴既機會唔高 佢套反搶對皇馬唔work 皇馬經已慣哂 買左真馬冠軍

買左利贏同奪冠

以我對馬會十幾連敗既往績

唔好燈

認真講，我覺得首名入球卻奧斯

曼聯youtube直播緊CR7 all goals

有無人開始有d緊張

猁狗多on9

阿朗加油！！！

好撚驚死利狗贏

YMCA！

都冇得話驚唔驚
最多潛返一季半季先上嚟反摩

最憎利狗， 已買利冠軍

比痢贏真係返身

買咁細

曼連youtube 近排都好多c朗片

但d人話皇馬對猁往績唔得喎

決賽仲有士氣波wo

皇馬成班攞左咁多次,
但猁成班餓狗咁

#mufc have held negotiations with Sime Vrsaljko (Atletico Madrid), Joao Cancelo (Valencia) and Djibril Sidibe (Monaco) #mulive [mail]

加利仔同碧咸

Cancelo

所以猁真係好大機會

如果皇馬肯打放下身段打防反, 利無位就無用

但班球星可能想對攻, 咁有d似曼城.......

好撚緊張

呢一刻我支持魔狗, 如果佢教皇馬應該無問題

唔好再講，真係想像唔到聽日會點

跟本正常曼迷都係想皇馬贏

如果摩佬對利真係格食格

睇埋碧咸最新個post
同施舟講
please beat liverpool

唔敢講格食格, 摩狗有咩格, 大巴反攻利狗水晶宮都識la
不過摩狗一向都識針人地最勁果個

正常智力都唔會撐賤種猁啦

得兩派
反摩 同 智障

曼聯好齊心

爻吾刂

屌你老母

個個麥麥美欺

有一段時間因為工作無睇波
但係都要睇今晚, 雖然聽朝返早

都話真曼係呢個時候點都會撐賤種
個班想猁拎既個班垃圾去做習總狗啦

有個FD自稱曼迷 話今年撐猁攞
話乜鳩英超好多年無拎過歐聯
之前又話過hehe偽君子、D反應又假又跨張 搞到謝拉特一出場就紅牌
我屌鳩佢雜種 話曼迷點會撐猁 佢問返我有乜問題

絕交啦 你個fd好弱智

絕交

果球點會屌HEHE
你個fd 智障

絕交啦屌
呢啲傻閪都好同佢做朋友既

聽朝

依幾年 開口埋口屌柒賤種蝗
今晚竟然想賤種蝗贏波 真係喊出黎

Sky Italy: Real Madrid will try to sign David De Gea from Manchester United again this summer. If that fails, will offer €70m for Roma goalkeeper Alisson

Sergej Milinkovic-Savic in my opinion has already been sold for big money to a team, Manchester United,’ Materazzi said.

‘They are also waiting to sell Pogba, to make room to bring in the Serbian official.’

疊埋心水搞第個啦

雪多年都唔放呀!!

自己隊波抽到上上籤都唔爭氣有乜計

lesser evil
點都好過俾利狗贏

hehe真曼都屌
謝拉特自己上腦仲話hehe累佢
真係遠離呢d人啦
群得多都弱智

咪就係
Hehe先係最唔應該比人屌

係未00後黎
定630啲fd囝？

問佢自唔自稱弱智

佢自稱係十年曼迷
我話HEHE真曼 為左曼激動D有乜問題
屌鳩佢邊似D雜種狗真小人 狗眼看人低

叫佢唔好再捧曼
唔想呢d人影衰我地

點解曼迷黑人憎係仲有好多呢d唔知咩諗法既曼

2隊賤種對決 但身為曼迷 蝗點賤都好 都唔夠猁狗黎
冇咩可能會支持猁狗啦下話
呢隊波賤都算 D猁狗迷先難頂

個D人其實咪即係glory hunter，扮乜鬼曼迷

glory hunter點會撐猁

AV 0-1 Fulham

正路

av唔出ｔ仔

我見到AV01 我諗緊邊條個系列叫Fullham

隻幻幻助攻幾靚

十年曼迷都仲會支持猁今晚拎歐聯擺到明係弱智黎

三分顏色上大紅
不知廉恥

兩句形容晒大部份利迷

你地都cls
兩隊賤種隊
理撚得佢死 支持邊隊都on99

最好一陣中場打交 傷十個 俾世足禁晒佢五年無得踢歐洲賽

Pogba真係唔賣得

cc龍連右翼都打埋？

第一場睇CC龍係打右翼
睇唔到D乜

真，兩隊都理撚得佢死

有黑木燈一燈 蝗猁應該好健康

最好和波super雙亞 金多寶帶落下年

BT sport 幫猁狗打J

撐利？
咪玩啦

班利狗咁撚串
點會想佢地有得捧盃呀

英國野預左啦

CC龍真係幾好波
d decision makeing好正路

BTSPORT 有YOUTUBE官方直播 開個CHROME VPN就播到 好撚清

4k又順又清

富鹹 紅左有野睇

屌你老母垃圾猁成隊落地獄

iPhone 睇唔睇到

摩佬教進攻新星=食晒屎
好掛住牙敢時期既福仔

睇到youtube就睇到架啦

血肉長城

我開左個VPN app都話我個區睇唔到

IPHONE搞VPN有D煩 要拎左個UK VPN先 要開到個STREAM先

謝4+林伯+rio

有Arnold
有笑料睇了

屌 垃圾PAGE D垃圾圖 成日又錯字又1999

我唔知 我鬼佬黎 就咁開youtube睇

賤種正選無bale

LINK?

VPN 用邊個

我用開HOLA VPN
BT SPORT LIN:

好撚爽..DELAY < 5sec

輸波啦利狗們

av

威廉王子緊張到

恭喜富咸

佢隊av輸鳩埋啦

好撚清

4K都有

反猁唔代表撐賤種
希望猁狗壓住賤種踢
賤種就黑死猁狗

搞掂

點用iPhone 轉英國VPN?

VPN express

同樓上方法一樣

痴撚線，清撚到

HDMI出電視睇真係爽到仆街

平時咁睇英超ok?

係咁轉圈圈

search唔到hola vpn既

BT SPORT唔係場場有YOUTUBE STREAM

猁狗sure win

俄佬台播緊08年決賽

用咗都睇唔到

weak

得左 今晚支持鍠

世界盃YOUTUBE有無

不停轉圈圈

用touchvpn得wor

世界盃ITV播

睇球彩台屌波

捱夜睇猁捧盃

得咗
thx巴打

我朗靚囝到..

蝗

少人左啲喎

香港真係ON9 人地youtube免費直播

比d掙扎

咁貴投返黎會益你咩

出左街球迷比例 8利2皇，估唔到香港咁多猁

球彩台有條蝗螞迷話bale首名
笑4

利狗好撚多阿叔

真係 the city is dying

條街好多猁 快d番黎

我屋企都有隻猁狗

可能70分鐘換入 之後先入波

多數係垃圾廢中

後備換入都可以入波既

Bale 89分鐘 1:0

可能真係

蝗啲後備都好痴線
阿斯幸奧 巴爾

呢個真 花園勁多肥呀叔

條仔曼，比隊同事拉左去睇，成堆隱性猁狗

你條仔唔係叫爵士連加特下話

唔係

聽日出街著定水鞋

準備左潛水艇未

膠刀個樣無乜點變

拎埋防毒面具 空氣充滿精味

有冇中立區
冇我瞓了

酒吧街好多肥柒矮毒猁狗😂😂😂

綠帽開左個

鬼婆啲腳咁粗

Ok

你係其中一個

齋睇陣 真係冇得打
但一場過既猁狗 真係好多變數

未試過非曼比賽咁緊張
平時應該訓撚左了

幾時到我地打R聯決賽啊

牙樂19碎就打R聯

有排都未到我地

騰雞啦希望佢
果陣大孖踢決賽都踢到抽筋

唔知點解
今年我都好緊張

瘋狂逼搶

牙朗撚牙樂

要波唔要命好癲

沙拿拎波扭又得傳又得

蝗d波好爽 我曼就

球彩台個個猁迷

因為唔想利贏

利真係搶到哂

傳球波都射到精

痢一黎就餓狗搶屎
比佢咁早入一球就仆街了

決賽都咁開放，好羨慕唔使泊巴士

Salah一拎波係度鳩叫..

睇youtube la

#metoo

最後皇馬會贏
信我！

廣東話始終有種親切感

我就黎以為足球係得對方進攻
攻閪慢

拉膠真係

下下一隊就穿

㩒住黎屌

蝗好劣勢下

唔泊大巴好難打利物浦

利打得幾好

蝗條中場比痢逼到波都控唔定

猁真係有力同賤種蝗一戰
覺得我地嘅打法真係好墮落

平安鐘

都係daddy最有料

利記6個歐聯了

猁犬主場？
蝗一拎波就聽到噓聲

主要係羊勁

狗會猁拎冠賠率係咁跌

加油呀蝗馬
G持你打柒班賤種猁

點解好似睇緊垃圾曼踢波
前又冇 後面又穿窿

賤種俾人禁住打

皇馬條防線再咁踢法
啲炸彈遲早爆

牙朗獨食

利book定巴士了

猁d攻勢入肉

EC坦堡G夜

慈善球皇又射上看台

米拿d 分波又快又準

普巴

牙朗個頭成執冬蟲夏蟲咁

放心 睇下邊邊爆先嘅姐

係曼出道個髮型

進攻足球真係好好睇
我曼就係席妹下妹下，on99咁

卡華積咁廢既

頭先見到好似話佢warmup嗰陣傷咗

皇啲人用波用到好癲

防守幾時勁過 比馬仔撚到

賤種今場仲衰過西波曼

鍠而家都唔係進攻足球啦 呢場明顯打慢

簡直一撚樣

好似傷好左無耐 不過右閘唔係佢都無人岩打

同猁對攻好不智

鍠拖慢打其實好事

有無清熟皇馬，你老尾成隊英超中游波咁既

鄰居就係咁收左皮

唔算對攻la

皇馬想猜上去, 但迫到猜唔到

你搵隊俾痢逼到咁後場猜波仲猜得咁有自信既中下游黎睇下
攻得唔急就以為廢咩

對面玩迫搶
仲猜乜鬼
放長波啦

Navas咁勁咪撚搞ddg啦

呢隊猁今季連鏝都頂唔到

隻閘咁易打穿

agger，兩隊閪波

人地一個overlap就穿哂皇馬

屌你老母山狗福狗扭乜撚野

蝗真係唔洗買龍啦 換左卡吐可能仲衰

唔夠DDG穩定+唔係西人

屌 㩒住賤種打

呢隊猁既壓逼有啲似哥狗果種

拿華斯咁撚勁 使鬼玩ddg咩

拿華斯

咁打落去 痢真係有機

兩個都mark唔掂

呢幾球基本野姐

ddg 神救果d 都未出現

利對閘用得幾多錢，已經踢得好睇過左羊右華

當年多仔又係咁既打法
將皇馬收皮

賤種半場都過唔到

沙拿mola mola

皇留力姐 體力消耗都唔係好大

好明顯無練overlap啦
右邊仲明顯

賤種真係賤種

比班癲狗迫到波都猜唔到

軍醫渣架 搵個跌打佬黎得啦

等利體能下降
利後備都唔知可以出邊個
皇都仲有個巴利

拉莫斯好狗

人地打閘出身 點同華羊呀

今晚撐賤種

呢球真係擺明有心

癲狗足球 我曼

關羊華乜撚野事

呢個世界有慢得過blind咩
果陣羊盲overlap 幾好睇

mma 屈斷你隻手

拉莫斯狗到

老實講 份份鍾斷手

巴利廢左幾多成武功

呢招絕, 當搶身位連牌都唔使食

好撚狗

後備出都得啦
仲有個阿辛斯奧

捱到最後10分鐘 蝗就有計

痢既體能應該夠隊入蝗一粒先

猁

皇馬係直頭d人種死晒，有波去晒邊算數

沙拿唔得, 咁gg 了

沙拿

當你睇到依家班豪門既足球戰術
你就明白 摩佬個種有幾唔入流
完全唔係個皮

得返馬細路果邊, 右路根本零攻勢

好狗

拉蘭拿

拉莫斯

又黎

笑4

不過咁搞到無咁好睇, 慘

沙拿比賤種重點攻擊

沙拿
雖然覺得好可惜 係拉莫狗好波

冇lu

蝗黑哨wwe，猁豬波

沙拿 橙
蝗真係好撚狗

沙拿傷出 其他人出盡200%力報牛

會唔會世盃都無得打

molamola

班痢狗家下係咪好嬲

屌真係唔想利贏 但賤種狗真係好仆街

嗰下無乜嘢咋喎

甩胶姐

唔撚係嘛 咁開心

睇住狗會個賠率真係好正
本來利狗跌到差唔多同賤種一樣, 沙拿傷出即係爆升返上去

拉莫狗好波

真係痴撚線

傷撚咗

好波Ramos

諗起都興奮

會唔會r國盃咁 傷人主力個隊反而亂晒

雖然真係想睇場好波

不過沙拿再踢利會贏

好慘 但係好波！

無哂觀賞性

咁樣屈法好傷

摩狗都要用90分鐘mark 9沙拿 拉膠半粒鐘唔駛就搞掂

曼迷角度見到利狗傷左個主力好開心

但又覺得決賽先黎傷出有啲慘

真係狗打狗 爽撚到

梳爾比人咁剷都大把痢狗開香檳啦

預左出殺傷戰術 點會

條友會唔會連wc都打唔到㗎

捉住佢隻手 拉膠自己個重量壓落去

寧願無觀賞性都想猁狗輸波

計劃通

mma 巴柔咁夾隻手落地 唔即場斷都偷笑

我個人想主力打主力利輸

但依家無睇觀賞性

我鄧個球員慘
不過痢迷就食撚屎啦

法國個領隊廢啫

雖然憎猁姐，
但睇波黎講拉膠真係好撚狗= =

蝗456猁 再睇班猁狗個樣就好有觀賞性

Wfc 🤷‍♀️

都唔講係咪閘，宜家羊華兩個波都交唔掂，啲基本功好似仲差個利對閘咁

有得笑好笑 一陣文明夠收鍠皮

球員黎講係幾欣賞沙拿
係去左痢姐

好撚爽
真係不得不讚拉膠
決賽有料

拉狗比人boo全場

沙拿一傷 皇馬啲攻勢返哂黎

最想係鍠黑尻痢

拉膠一向狗開, 加埋卡斯米路
睇黎mma既要熱狗先抽得嬴

成個形勢唔同曬

唔駛守沙拿 馬些路大把機會上

拉莫斯狗撚到咁真係你撐埋我個份
利申兩隊都唔支持

我都係 但始睇係猁 大局為重

睇黎拉拿唔去蝗去疤了

唔洗入棺材都偷笑啦

又喊

卡華查

拉膠

諗起早幾年 NBA Love 都係比咁樣比人夾住隻手收皮 搞到打唔到final

又乜事

球迷角度嚟講 場波少咗觀賞性 就好似歐國牙朗傷咁 雖然我含淚想賤種贏 但都想睇場好波

真有腦

沙拉

熱狗仔都係欺善怕惡果d
邊個咁惹卡斯米路

大局為重 蝗上呀

互傷一個打和ok?

又咸

其實你想1on1拉草狗 就預左受傷 你一過佢 佢一定茅鳩你

結局係賤種黑到個歐聯返黎就最好
唔洗比死利狗拎
祝沙拿早一康復啦

曼區真係痴線
想痢狗輸咪算
個球員係大舞場傷出 都可以咁開心

打交算啦

睇返拉膠個下好撚痴線

真係兩隊係咁傷 曼迷之福

爽撚死

對面4後防, 要3隻一齊咬先有用
仲要傷件最勁果個, 得文明根本咬唔入

好撚醒，牌都冇張

個撚個都咸

身為獌 唔洗揀都一定想痢仆街死

比黑木講中哂

比人踩

話哂都決賽

真
一定係死猁狗仆街

唔知費Sir有冇去現場睇呢

仲話佢燈

game 7 love都出唔到

竟然唔燈

明明拉狗咁抵屌

蝗是旦傷隻都唔夠猁傷沙拿傷啦

但佢好似係傷落地隻手唔是拉膠夾個隻手 不過沙拿好慘好似兩年前牙朗咁

兩個都打唔到wc？

你講後日嗰場？

破燈

一定係想臭痢狗俾蝗456架啦

自己冇食肉又入皇數

痢狗咁係後面推人又有無野講

卡華積之前又係決賽傷出

上幾個post話撐牙朗都可以比人屌

拉莫斯係超茅
好記得果時多仔第二回合
佢批左利雲起碼十下

埃及收皮鳥

一人傷一個 super

卡華積今日表現咁差
幫埋拖舟

唔通笑鳩慕尼黑空難又唔痴線?
梳同伊巴傷 猁狗都開香賓啦

整傷我沙拿唔洗還？

沙拿睇落未必抖好耐

卡華查就難講了

預祝死班賤傷狗空難死
平時咁撚串

C朗入兩球跟住打交算啦

salah傷手 固定完可以夾硬黎 卡華積傷腳就難d

預言家 依家傷左2年

一換一

佢好撚醒，我地都有爆炸做呢d野，但...

Salah收左皮之後成個勢一面倒係曬皇到

人地幼稚人地既事

無人陪卡華積

人地無品又要學人地
一個球員傷點都唔會係吹奏傷人個個啦
真係痴線
我唔理你係世仇啦
想佢間球會仆街摺埋一回事
想人地個球員傷又另一回事啦

ching頭先好落力喺皇區

球員受傷就無理由慶祝既
剩係慶祝猁狗輸波就夠

個背影好孤獨

激動到打撚錯哂啲字

回家了
依家變左爆閘區

我想皇狗明正言順贏利狗
而唔係剷傷人地主力
而且沙拿都無咩衰野
你話好似謝拉特果d 就由得佢死姐

傷指甲 ok?

睇佢地齊人比人屌打重爽啦

人地猁官方公開祝福費蛇睇唔到既？
係要同低賤既人鬥狗先開心

笑人輸波咪算

文尼差啲做下個

我無吹奏拉狗係啱 我個人都好憎拉狗
我只係覺猁狗無左沙拿 贏嘅機會細左好多姐
我擺明係唔撚想猁狗贏歐聯

傷沙拿喎你估謝君子呀

即時差勁遠

沙拿傷左咪由得拉狗俾人屌
使乜加多腳落去抽水

牙朗柒左幾多次

上半場都唔撚係路

猁個陣借球員比我獌添
而家講緊班猁狗迷

offside

又唔係指名道姓話你
講緊上面「拉膠 」個班人姐

越位

死猁狗沙拿傷就屌鳩拉莫斯又茅又要佢不得好死
到卡華夏傷即刻收哂聲
真係好撚柒賤格

BENZEMA GOALLL!

以睇波嘅角度好欣賞沙拿，咁傷出影響左比賽可觀性。
利申兩隊都唔撐

賤種真係無叫錯名 贏得光光彩彩係唔得既 唔係黑鳩你都要茅鳩你

沙拿係值得人尊重同佩服,人地雜種人做雜種事
唔代表獌要做雜種事

越

光彩就贏唔到啦

守沙拿有幾難呀 洗唔洗出手傷人

我地羊凍結沙拿😎

唔係沙拿傷左既分分鐘賤種已經落後緊

咪係 食下花生咪算

總之猁狗輸就得
唔理佢邊個傷

阿朗呆左

馬些路點守沙拿

攻緊都唔吹得益吹停

猁一定唔可以攞

猁同賤種都係狗，不過寧願賤種贏，都好過猁狗串尻返我哋

同意
總之猁狗輸就得
點樣輸話鳩知佢

仲有冇LINK睇波
睇睇下條LINK死左

Weak

觀賞性更加唔想見到佢

沙拿咁踢落去喊緊嗰個係牙朗啦

食下花生算啦，
我地曼今年未夠柒咩

皇馬攻到
猁狗應該頂唔到幾耐

依家兩邊互咬
食下花生仲爽

同意 臭利狗一定要輸

一無左沙拉 跌左兩班波

馬些路生猛到

最重要係可以CAP GIF圖又笑多次

本來諗住爆足上半場咬入一兩球
而家消耗左體力波又入唔到, 仲要傷埋沙拿
下半場實俾賤種咬死

你叫守就閪姐

點解會有曼撐猁

拉膠真係連續三屆MVP

無左salah 馬些路可以隨便壓上去

上半場鍠踢得最好果一個

出面果個所謂中立區，成班猁

己經壓到勁前

我都r撚晒頭

個d 死賤種黎

馬些路任上

雜種狗嘅野我識條鐵

如果賤種咁樣嬴既, 猁狗又多隊要咬
今季已經同熱狗互咬好多鑊

綠帽狗個post?

Short鳩咗個腦

又傷

似假曼多

成班好似訓身猁咁嬲撚到

d人屌拉狗姐

kroos d波真係自動導航

賓周馬都唔係咁廢姐

不死人同伊斯高呢場廢撚到

出去撚下狗先

今場有無VAR?

利申：十年朗迷

睇波都有大愛左膠

馬些路完全唔駛返閘位

猁狗 沙拿狗

但係都未叫撚到果件66號

根本唔撚make sense

企係k角位

謝狗個死狗樣

曼一定係想猁狗輸到一敗塗地

爽撚到

賤種同上年一樣
留到下半場先爆

棒猁個啲曼迷死全家啦

人地叫你獌狗 你會唔會叫人利物浦 根本對住死猁狗就唔洗有品

Isco好撚廢 今場

本來都驚Salah
依家冇啦
下半場一定狂攻

唔止啦 卡華查傷又話做戲，越位唔計又話冇過數

其實中立都係想睇好波
咁樣特登收個主力皮 嬲都正路

拉膠好波

沙拉傷左馬些路都費事返去守

波台講口德
屌你老母！
班死猁狗有乜難聽說話未撚講過呀？
曼有乜事第一時間衝出嚟抽啦-.-

拉膠真係有D料
覺得要比佢個MVP佢

可能加時爆

作為曼點都冇可能想猁贏啦下嘛 邊有可能中立

想猁輸兼且拉狗收皮

系😂😂

波就點都唔想猁贏 含淚賤種 但睇得都想睇場好好睇睇既波 變咗攻防戰唔好睇

無錯 係呢個post講中立真係好反智 中立去返中立區啦

諗起當年nani俾烏龍茶ko果下

講緊果個Post既中立喎
曼迷去果度扮中立咩

想猁輸兼死全家

拉狗抵屌, 沙拿傷no comment
剩係想猁狗快d俾人456

等賤種mma搞掂多幾件猁狗
之後就變仇敵

睇打架都好睇架

希望70分鐘就挀掂
比CAMMAN有時間CAP 下猁狗D喊GIF

嗰下幾撚醒
借勢跌再俾力
犯規都無

蝗黑哨MMA咁贏波我就最開心

輸鳩咗等捧盃大把時間影啦

90分鐘攻唔入 鍠補時黑個12碼贏猁就最好笑

係, 兩邊都有得抽

見大家講到蝗贏硬咁就知出事了

最好猁比人456 之後拉膠比人打

再唔出招隨時俾痢打爆

莊家或成最大贏家

兩邊都唔鐘意
不過點都唔好係痢

換轉我都傷個主力 出去暴動 呢到比人爆到宛彩都似

佢見到salah 傷出笑曬口 😂😂😂

嗰度係撚中立區咩
成堆痢狗唔撚自己開post走去霸佔人地個post

如果早d猁輸到2,3粒無得追
想睇猁班球員會唔會踢9拉膠出氣
等佢踢唔到世杯

唔通喊埋一份咩

屌你 整死左沙拿 拉膠笑得咁燦爛

佢都估唔到牌都唔洗食就收左佢皮😂😂😂

有冇人聽到RIO講咩

皇馬半場最有威脅一定係拉狗果下 highlight仲要唔同角度播三次 多過射波

猁狗好似無西班牙人 班巴西狗非洲狗英撚實錨住佢對腳踢

沙拿受傷痛哭區 拉莫斯死全家區

頭個段 猁啲迫搶
一傷出salah 成隊波咩都做唔到
猁啲大巴又唔穩 得反文尼 應該都幾難偷到雞

前排費sir入院出面班友講乜？使同佢客氣咩

抵撚死啦垃圾猁

死撚開啦😂

拉膠都唔係善男信女, mma猁狗未必夠抽

皇狗今鋪實俾班傻鳩痢追住黎咬到2046
之前熱刺都咬左成個月

頂你老母

利你同老母記咩

躝返出去啦

拉膠果野一定係順勢跌
唔通放手比你走咩
落地唔靚係你唔好彩囉
你估好似謝君子咁出收山腳想攞人命咩

上到黎仲要扮大愛撚 呢到唔件因爲你大愛而對你隊波改觀架

你都痴撚線

隻歐聯仲要j 左成年😂😂😂
依家又亞軍😹😹

鬼唔望成隊猁傷撚晒，唔爭在拉膠

真係好q 憎利記呢隊賤種
皇馬要頂實

謝君子

利記加油呀
頂撚住呀
頂到90分鐘補時先輸1球呀
到時仲唔激撚死你班傻鳩痢

仲有人撐猁 幻想下猁唔小心偷到粒班猁贏左又周圍吠 串下獌狗捱夜睇波我真係可憐唔出

真心定曲線架
反猁都覺得果下擺明有心

比比走咗佢一個打晒

訓醒幫你老母執骨啦

保險狗黎

仲有件卡斯米路呢

死返出去啦爆閘狗

又係630？

仲要係蝗插水12碼咁入

有心拉住你一齊跌就似
有心拉低你傷出就唔好咁多性幻想

理撚得你直定曲 死全家啦撐猁

出面洗版咁滯

保險狗仲要係猁 抵你做保險啦

下半場拉膠頂入激撚死猁狗
最後牙朗拎尾彩收工

最好明顯手球打個波入
一係越位越2個身位入

唔係, 呢度大多數人已經block左630
見佢吠都無人回佢

班猁狗今屆勁希望會贏 見佢地又拍哂片 啲猁狗frd又個個post哂相咁 咁輸法個落差應該咬到賤種直到攞到歐聯唯止

我覺得黑個12碼會嬲d

打交la diu

又係喎 我見到個comment點會係630

有咩咁出奇
一場英超熱刺都係咁啦
今鋪10幾年一遇既歐聯決賽喎

咁黑完拉膠射

拉膠敢唔敢去埃及

正路啦
等睇蝗狗講...明屈鳩你, 咁點

屌你kfc

見到猁鍠互屌就好笑

拉摩斯係好賤 但更加唔想見到死猁狗然 完

2樣都得 拉狗頂入 or 黑個12碼

做得猁狗都唔方好人😂😂😂

球員大賽善用身體優勢去抽水
比人講到十惡不赦

所以最好就係 猁早早輸波
跟住輸波打人 收9拉膠皮
到時就正

兩邊打交打到傷淨牙朗就最好

傷埋都冇所謂 廢時佢返黎

沙拉伸手入去推
推跌人結果奸有奸輸

如果俾猁狗嬴到, 賤種真係俾人抽到2046

單挑拉狗想全身而退係無可能 比你過到 一腳踢斷你 世杯都無得你踢

牙朗: 我唔會係決賽上受傷twice

沙拿喊果下我都笑左

easygo

曼區真係曼區
岩岩拉膠單野 都可以 真係不得了

拉膠係茅有心想整傷人 不過沙拿就真係唔係直接比佢整傷 係自己隻手落地伸到直哂先傷 不過拉膠都係賤 3年mvp

Dllmch isco

中楣

咁撚樣都唔入

細力d點都入啦

路夫雲遲早爆炸

阿諾真係太後生
頂唔順決賽個壓力

唔通真係要等bale出黎入波

拉膠做得無錯

vvd帶住佢同懦夫雲兩條友都仲頂得住

佢理撚得你 十年後大家只會記得3連霸

笑撚左

哇

無咗沙拿猁狗成隊唔識踢波 又話咩廢奴文尼好勁既

柒柒柒

Woooooooooooooooooow really?

猁個龍

歐聯決賽失呢d

笑撚死

我最開心
後防派膠失球笑撚死

…………………………

搞撚掂
BENZEMAAAAAAAAAA
GOALLLLLLLLLLLLLL

笑撚4牙屌

Karius笑撚到我痴線

ER...........

咁撚樣輸

好撚好笑

ha

賓周馬大賽球員

屌

最好笑過咩12碼 拉膠入波

癡根掟落人隻腳

激撚死班猁

goal

最好笑呢d波

柒到

Boom

龍門

出米努列好過啦

笑撚到仆街 屌你條友出嚟搞笑

笑撚死人咩 死猁狗

膠撚到

咁來自爆

入到決賽先出醜

哩球真係要整gif

大佬呀 要掟都唔係呢個時候掟啦

好似FIFA d on9入波咁

柒過烏烈治

臭鳩猁真係笑到我癲

個龍

真係白痴仔

笑撚死人咩

開始有mma既氣息

好有觀賞性

Ching駛唔駛咁撚大

Fifa先會出現既入波

係咪打假波啊

膠到裂

fifa式入球

笑到嘈醒左屋企隻狗

輸自己 冇得賴啦

返唔返到利物浦

想知猁post 反應

決賽水準非常低 如果咁樣一戰定江山班猁狗集體跳樓都似

紅埋mane 等猁狗呢世追住賤種蝗黎咬嘛

利咁樣豬

原本都覺得拉膠仆街
呢球真係笑撚死利狗

全世界最大嘅笑話
unbelivepool

賤種猁柒出國際

笑撚到我😂😂😂😂😂😂😂

好鬼好笑

fifa俾電腦迫害咁

賓周馬求其伸一腳都入波

1比1

猁真係笑話

夜媽媽搞d 咁既野，搞到嘈醒左屋企人就唔好啦

追平左啦

1-1

3球都追過
一球啫

高普真係二奶命

ON9蝗自爆..

1:1

屌佢老母

好睇呀 再打過

車迷路過
唔明點解咁多其他英超球迷撐利 同國光榮呀？
雖然都麻麻蝗 但利要輸一定係行先

馬些路

好睇返

皇MMA完人地再送多球都輸點交待

ON9蝗真係不知所謂

牙朗出力未呀

Kroos做乜撚野..

留名睇蝗一陣又黑

好想做馬些路 零距離觀眾

賓周馬好彩到
對拜仁又係咁執一球

都話要細路守就閪架啦

出bale啦光頭佬

大賽球員

蝗出動球証未..

現場啲猁 fans

阿朗快d收猁皮啦

岩呀，就算唔計我地世仇曼，
如果猁贏撚左，你地車熱曼阿以後對猁果陣就要睇佢地啲大口氣

你地出事佢地都笑鳩你地啦

牙朗肯醒未

比佢執到又吹唔脹

即刻靜咗個post

猁狗瘋狂迫搶

？

easygo 今場好差下喎

D迫搶cls

屌你馬些路睇波就返屋企啦

就打交

皇馬無乜位攻

ISCO又冇
屌柒你

直頭垃圾啦

牙朗黎料未

終於換走條垃圾
走啦仆街

對唔住 唔好鞭我屍 早5分鐘仲諗住456猁

睇咁多年都覺得魔迪好勁

就算成隊皇馬唔掂, 魔迪都係掂

抵換啦easygo

上

佢今場算打得好啦

光頭佬最後都要認清事實 靠英國佬

無計 人地熱狗多多錢都唔放比英超球隊

勁到得人驚
真正既全能到仆街

又妹又敗家

Cron 隱形？

踢得差就換
好過某隊七號

踢到差唔多好黑球12碼喇

全能到仆街呢5隻字難聽過粗口

Bale 世界波

bale勁撚到呢下

嘩！！！！！

當年咁多個傳既中場, 我最想魔迪迪黎

Bale

C7點解係要踢邊
打正前啦ON9

Cls

其實salah勾住先，再撞跌單腳失平衡嘅ramos
不過之後ramos賤在俾力轉身咁跌，而唔係就咁跌
互相抽水啦，不過salah嘅後果大好多

BALE GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

靚撚到

其實幾詞窮先會用仆街去影容全能

世界級

wa

睇到就掛住朗隊

根本bale就勁到hihi

CLS

一換就搞撚掂

痴撚線
做左easygo 60分鐘都做唔到既野

哇bale

金球

巴利

快啲買

70M買到既話可以考慮吓

屌！！！

你班19000仲話人傷得多唔好黎

又成功左

本來70m, 而家入呢球要1億

全能只有朗隊可以carry到

巴爾。。。

以為係牙朗入

Kloop個死狗樣笑到我

有冇人第一眼都以為係牙朗

唔再同鍠交易啦

咁又兩樣野黎, 我曼根本無人斬到呢d波

Model縮手既

我

有

曼踢成世都踢唔到呢啲波

拖舟成季柒下柒下又拎個三連
都唔知話佢負碌定咩好

拖舟D大賽換人真係癲撚到

懷念朗隊了

朗隊係完美

呢球勁過牙朗同拖舟

英倫殺手

好撚多

咁靚救左唔好睇呀嘛

C丹一野教左兩個人倒掛

不如話比到果陣我曼邊個倒到掛啦

入完呢球起碼100m了

民族鬥爭真係好無聊 bale咁勁光頭佬都唔鍾意用

係囉

文素基治果球定巴爾呢球靚啲

Bale黎曼 就係Bale 斬
lkk射

馬些路個波斬到落點咁差都入 痴撚線

即係唔中

連續8屆決賽兩邊都有波入

蝗即刻唔賣，賣isco算了

Lkk波皮都掂唔到

呢球含金量重好多..

猁失兩球都金球

鏝又勁左

升降機會倒掛 ？

兩球都百年一遇

bale 呢球好似仲靚過zidane 當年果球

呢球唔係特別高，點解利啲中堅可以係度睇波

感動既係 猁又輸緊

壞左嘅升降機?

係中場比某個全能到仆街既球員自轉失咗啦 邊有波斬

今季都有倒掛過啦
不過獻醜不如藏拙.....

大聖爺好波！！

皇馬真係好撚熱血...

第一中堅都冇反應

lkk 打邊路

朗隊個倒掛係英超20年金球第一

但皇馬一年已經射兩球

個波仲要向下cur
痴撚線

係bale自己斬完跑去中間自己倒掛

lkk全職助攻啦唔駛扮跳咁辛苦

朗隊肥底都跳到咁高

但係朗隊死角喎

lkk 招牌動作: 扮跳

DLLMCH守撚住條NIGGA啦仆街皇

唔知ddg會唔會救到球倒掛？

中柱
爭d 22

我覺得皇馬好懶懶閒

輕功水上飄

個波斬後咗 巴爾又射到咁癲 無辦法啦 不如話個忘伸伸下唔伸盡去揍

對利你想幾認真

提提大家, 1001記得開po

Nigga又有機會..

賤種都要襟平安鐘

睇睇下都係朗隊勁d

中柱

朗隊

肥仔動作唔夠bale柔

朗隊呢球冇得輸
仲要對賤種鏝

呢球個動作真係好撚靚

動作既話 呢下真係完美

拿拿聲入多球收猁皮啦

運都輸埋

朗隊姿勢靚啲

屌牙

費明奴唔見人？

朗隊個動作有力好多

朗隊低調唔鐘意成日做搶fo野

title 千其唔好串呀

Bale 都係死角

Model仲唔內狹死

連熱狗都棒鍠

講返轉會

C7可唔可以爭下氣

痴線

猁推到好上，6個壓人禁區頂

買人未

仲有忠誠, 體能, 位置, 回防, 進攻, 射波, 斬波

都係完美

開返我曼既野就夠, 諗唔到就放3粒波算啦